食糭時，你會落豉油定係糖？

豉油按正評，白沙糖按負評

本身喜歡落豉油，不過食店叫親糭佢哋都係自動跟糖

咩都唔落

食傻洗咩落野

細過到而家都係兩樣都落 絕配

多數係糖

花生醬

糖

甜豉油

咸肉糭咪豉油
鹼水糭咪糖
樓主問乜糭呢

落開茄汁

我通常落豉油豆粉糖再加少少水

落蛋黃醬先好食

不嬲落鹽

落雨

唔食傻
食珍珠雞或糯米雞

食傻使乜落嘢架

落垃圾桶

WHY ＮＯＴ ＢＯＴＨ？

落芥辣

出街食就乜都唔落 係屋企會落甜豉油

識食一定係落胡椒粉

先豉油後砂糖

緊係落糖

咩都唔落都夠味